邊度有好食豬扒包，求推介

突然愛上豬扒！
記得香港之前仲有門澳門大利來記！
仲有冇！

去澳門

香港間大利來記成$6x一個包
貴到on99,執柒左啦

自己整
買個豬仔包 一開二 底面烘
夾豬扒 加沙律醬 菜 蕃茄
平靚正